聽講 BTS 隊長 Rip moonstar 當年考到入 SKY !!!

乜咁撚聰明架咩

利申 BDS 入到 SKT

有無人講下係堅定流

SKY啲友真係好勁，一個月前係北大exchange，明明條SKY韓仔連簡單英文都唔識講，又唔知中國野，china econ依科quiz 1居然同我差唔多高分

之後quiz 2 我睇下佢咩料，吊我早走個陣睇住佢地成班韓仔係枱底用手機出貓

有冇報串